---
title: Resoluciones en Tribunal de Juicio y Apelación
subtitle: 
author: Área Planificación, Gestión y Estadística
date: "`r format(Sys.Date(), '%d de %B de %Y') `"
output: 
    pdf_document:
      includes:
            in_header: header.tex 
geometry: margin=1cm
mainfont: Liberation Sans
documentclass: article
sansfont: Liberation Sans
df_print: kable  
---

```{r include=FALSE}
knitr::opts_chunk$set(echo = FALSE, warning=FALSE, message=FALSE )
options(knitr.kable.NA = '')
```

## Resoluciones en Tribunal de Juicio - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)`

En esta tabla usted puede consultar las resoluciones por integración.   

Se agrega al final de la tabla el dato de personas sobreseidas, condenadas y absueltos según el registro de justiciables efectuado en cada legajo.     

Finalmente, la fila total muestra la cantidad de resoluciones por circunscripción.      

```{r, tjui, echo = FALSE, message = FALSE, warning = FALSE}


resoluciones_pen(poblacion = tja,
              start_date = start_date,
              end_date = end_date,
              desagregacion_mensual = desagregacion_mensual) %>%  
    outputTable(caption = "Resoluciones en Tribunal de Juicio") %>%
    row_spec(0, angle = 90) %>%
    column_spec(3, "12cm") %>%
    column_spec(10, border_right = T) %>%
    landscape()

```


<!-- ## Resoluciones en Tribunal de Apelación - `r getDataIntervalStr(start_date, end_date)` -->

<!-- En esta tabla usted puede consultar las resoluciones por integración.    -->


<!-- ```{r, apel, echo = FALSE, message = FALSE, warning = FALSE} -->

<!-- resultado_tapel %>% -->
<!--   outputTable(caption = "Resoluciones en Tribunal de Apelación") %>% -->
<!--   row_spec(0, angle = 90) %>% -->
<!--   landscape() -->

<!-- ``` -->

